蘋果奶撚到咁 點解港豬不願面對

罷買iphone

樓主快啲走，apple大軍嚟緊，等陣又屌你

我開得post 唔怕你負皮

我down到喎

不嬲都奶共
下太鐘意 apple

樓主快走 好危險！！我幫手掩護你

蘋果唔屌得㗎快啲走呀我掩護你

可惜google都係

不過唔緊要見到全世界都有瘟疫死緊人就大快人心，你班含家產白皮豬賺人民幣賺得咁撚開心

睇你美國歐洲嗰啲白人左膠點死

樓主走先，我同紫菜巴頂住

中國地區app store先下架

樓豬用緊蝗國字

樓主住大陸? 啱啱買都down到

科技白痴想問，唔用蘋果可以用咩又唔奶共又方便用？

on9支那狗

樓主喺中國所以down唔到

必需品黎 咪on9

屌我以為係蘋果日報

梵諦岡都奶共D教徒都唔會覺得有問題,宗教係咁

上面班傻鳩頂條毛
成班支那仔

Apple咁好用，唔計

down到wo

仲要apple？ 係咪當手足係condom呀？

5毛今舖柒撚左
自己down唔到以為全世界都down唔到

又block一隻

樓主支那狗

是

樓豬曲線賣廣告

又有5毛自爆大陸黎

拉

早排先買完

ifrog會話咁人地公司都要賺錢 何況中國咁大巿場

ifrog咪同藍絲一撚樣雙重標準

鬧緊ifrog 勿對號入座

我都係睇到個標題打咗個突

冚球摌

你仲唔快啲走？

用3310

樓豬做乜自爆自己係支那仔

+1嚇死

我都係

樓主

殘體字 屌你支那狗學咩人打機
隻game係 design比有手嘅人玩

五毛自爆

支那app store係跟支那「法律」，即係係支那要求將plaque inc下架

樓主係支那狗
你衰左啦

樓豬反手宣傳

走啦支那狗 on9仔

樓豬係咪暴露左

點面對？

用三星？三星唔奶？

定用華為小米？

根本無得揀 只能揀lesser evil

用an機得三類人

1. 窮撚
2. 毒撚
3. 支那人

樓主係支那仔卻不願面對

樓主用支那store?

殘體字

有d曲 支那地區一定block左

要俾錢

支那人寫照

以為講蘋果日報

支那仔掩護支那仔？

8蚊你飲少支野都有啦

只准習總玩 平民不能玩
直接出街玩真人版

樓主咪話大陸app store下左架啦

認真問： 咁可以用咩手機?

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

樓豬係大陸仔

支那豬不願面對
世界都將你封鎖
靠著五毛生活費
為求自瀆過日晨

幅圖係支那app store已經露底
但支那樓豬不願面對

以為講蘋果日報
samsung奶唔奶㗎？限韓令喎

Apple搞中港區隔

好撚好笑大家而家知五毛想吹咩風啦
不斷樹敵 分散力量 令香港人成為國際煩膠呀

Pxxxx攞料：apple 申請裝修！！

樓主露底
大陸狗

7左? 支那仔

俾你介紹完剛買咗

出現了

蚛國app store支那仔

大陸仔？

但用得最多apple機的又一定係支國人

Fuck, this is rubbish plastic post, just pull and leave

支那仔掩護支那仔失敗
發悔氣？

呢個POST好高質 回覆都係

屌,比樓主呃咗8蚊

根本樓主特登用"蘋果"唔用apple, 想誤導人

ifrog同耶撚一樣
唔信就要落地獄

都係嗰句 唔係針對ios用家 針對ifrog啫

但玩啲咩先

玩你而家日日喺新聞睇緊既野

Apple戰線

Google:香港 Apple:香港特別行政區(中國) 死Gay cook洗唔洗奶共奶到咁??

仆街蘋果手機 愈黎愈多簡體字

屌睇完即時買咗

不如唔好用電話

樓主支那人？

香港國app store

咁應該用乜牌子手機

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

開發人員WO 關APPLE 咩事, 其實

Sony, Asus, LG

唯有等 Google Pixel 港行

支那仔

叫 Google 出港行 pixel

Google一樣奶共喎

支那人？

Google 戰線呢咁
Youtube 黃標問題搞成點

Google Pixel

啱啱特登去咗download
完全無問題喎樓主

無咁奶，加上部機有加密晶片，相信比 iPhone 安全，如果出港行實好多人轉會

5毛？

之前個狗map都剷左啦

Youtube戰線一早打緊啦 冇人推lo
[Youtube第一波攻勢] 召集所有手足：集中Twitter洗板，我要所有執行政治審查嘅「中国员工」失業

[集中星期日23/2中午]Youtube戰線第一波，召集所有手足：集中Twitter，我要所有政治審查[中国员工]失業

我提供埋方法打Youtube戰線tim有人推咩 冇

Tweeted
打機自由都冇

大家做下英文tweet la

個game可防可控

其實係唔係想額人俾錢買隻game

唔撚洗兜啦5毛

自爆傻豬樓主

支那樓主
拉

唔用iPhone 重可以用咩，習慣了iOS, sony 都係用android

傻鳩自爆係支那狗

成班支那仔

樓豬人在支那

樓主原來係支那狗

垃圾樓豬支那人

因為手機制造商無咩邊個唔奶共

樓豬好快啲走 你衰咗啦

樓豬

仲有咩選擇 ?
我最鐘意既3310又無得買

走呀!!!

樓豬自己大陸狗係上面down唔到驚惱羞成怒叫眾連登仔一齊屌apple好撚柒

原來連登咁多支那狗

樓主係支那人

打手黎
引人dow

支那仔cover

個os係google google奶共
大家準備買電報機啦

唔用iPhone可以用咩

Youtube自動黃標叫唔奶？

用返3310， 少啲做低頭族

我都更新到

咁用咩機係唔奶共？

3310

蘋果日報邊忽奶共

阿里雲 OS果隻？

google都奶撚到仆街
你睇YouTube依家係咁打壓言論自由

樓主呢招勁
叫人唔好幫襯apple間接幫蝗國

改個名做抗疫公司，打好抗疫之戰

弱智 一樣更新到 你張圖殘體黎

樓主不願面對
跟樓主屌個班傻仔都一樣

我以為講蘋果日報特登入黎睇下咩事

事實係 iPhone 難 hack 過 Android
咁多三毛風向撚叫人唔好用 iPhone 都唔知係咪狗懶得每次 iOS update 都揾外國 hacker 解鎖

係咪中国AppStore
見到殘體字

一直都好多風向叫人抵制 罷買 裝修 甚至私了用iPhone嘅人
反而Google呢幾年奶共奶到仆街 係最近因為KOL100先開始多咗少少人講 你就知個差異喺邊

簡體?

大陸狗學人上連登?

買samsung !!!!

Ifanboy便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「禁中國地區不能算奶……媚共！……支那地區的事，能算奶麼？」接連便是難懂的話，什麼「中國Appstore五毛支那仔殘體唔計」，什麼「暴露咗、柒撚咗、又Block一隻」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

樓主支那人自暴其短

縮翻去你老母閪度啦三毛

大陸人不嬲講蘋果

台灣htc

全球8成人

htc

一日有ifan潮童你都唔駛旨意可以動搖到apple

好像係強國先禁

btw 平時都奶得多
例如 中華人民共和國(香港)

果乙己便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「親共不能算奶……！……蘋果的事，能算奶麼？」接連便是難懂的話，什麼「雲上貴州」，什麼「國籍」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

牆國only?

大陸乜9唔比嫁啦
你唔屌9上唔到google youtube?!

我都唔知點解中国App Store冇Gmail YouTube lor
Apple Gay Cook奶共食屎狗

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

樓主支那人

以為講緊報紙

講經咩

唔好話用3310？

拎啲太小眾來講無意思

窮人 + 毒撚 + 支那人

我信有全球八成人Wo

Pin呢個

你個Apple Store地區轉左支那 支那唔俾down 呢個game 同香港地區5可以down 和平精英一樣
利申打支那game5課金

樓豬鄰國人？

低級自爆

唔用iphone用an機？

自爆後再比人Show Blocked User

樓主支那仔

點解有其他 App Store 唔用係要死去用大陸 App Store..

大陸狗

明明個重點就係apple奶共自我審查，所以中國地區唔比人dl。
樓主只係想話比人知，但個個係到屌樓主都唔知做乜鳩。

屌咁Android 真係唔撚好用 UI好柒啊嚇
自由度又點 日日咁撚得閒做工程師改黎改去咩

兒登仔係咁

一入個post見到確定個制 即刻撳咗落去

我轉貼twitter 人大陸apple ban鳩瘟疫公司張圖
證明apple 係奶共姐
唔通我貼香港google play 瘟疫公司 張圖咩
冇比人ban 貼比你地兒登仔睇做乜鳩？

樓主：邊個咁大整惑！

係人都知apple支那區係自成一國架啦屌你老母五毛狗

Google唔奶咩

好少少

無咁奶

Sor 唔覺

上星期買咗

有喎

op 係支那人 ?

自爆

就快咩手機都用唔到
要自煮燃發先得

樓主是支那人

樓豬用殘體

樓主想宣傳隻game 明既手足

sony唔得喇

之前個攝影比賽
抽起咗兩個參賽者嘅相
一個係抗爭者傷勢
一個係抗爭嘅相

中國用戶更新之後唔使開game就可以玩

pull

你做咩用簡體你想點

支那狗

咁你信 google 定 apple

樓主自爆完
駛唔駛開咁多個Post
同改名洗走陣柒味呀？

掰掰啦 低級五毛

大陸，你理鳩得佢，如果香港apple id down唔到就真係再開波啦

支閪

好柒即改id以為冇人知

埋嚟睇 埋嚟揀
又捉到支那仔一隻

隱性五毛

以為蘋果日報